覺唔覺得搭巴士坐咩位反映到你係啲乜嘢人

坐上層第一排右邊 = 巴膠
坐上層第一排左邊 = 細蚊仔
坐上層第二至第三排 = 勇者
坐上層左邊 = 社會賢達
坐上層右邊 = 有品味
坐窗口位 = 油頭毒撚
坐路口位 = 有教養
坐車轆位 =無膽匪類
坐關愛座 = 廢老
坐倒車位 = 標奇立異
坐下層 = 虧佬
冇位坐要企 = 低下階層
車都上唔到要等下架 = 狗

喺座位放針 = 恐怖分子

坐開車頂

坐上層左邊
坐上層右邊
坐路口位
即係你想暗示自己平時都係坐開呢三個位啦

C Gay位呢？

默默耕耘

我搭開港鐵

膠少陣啦屌你老母

坐樓梯呢？

喺坐位放針=n賓

溫書考DSE啦仲上連登

違法狂徒

坐輪椅位

夏天下層引擎位

跟開太陽曬邊面坐相反位

洗碗坐開咩位

sor, 有時坐第一排因為要早落車

小弟老當益壯

我坐司機位

老司機

車頂呢

自己渣車呢？

坐得巴士已經反映係窮撚一個

覺唔覺仲需要依賴交通工具好悲哀？

講緊搭巴士呀師兄離撚晒題

出呢個post = 巴膠
正常人點會花時間去分析坐唔同位有咩唔同

我未夠30碎

坐路口位果d通常都唔想有人坐佢隔離，每次想坐入去叫佢讓一讓都西口西面

坐司機隔離

自吹自擂？

坐開走廊

咪咁污糟啦

坐樓梯 = 支那狗/ 親中大陸佬

坐輪椅又點計

我好尊重巴士司機

有冇諗過其實冇得揀

我唔信你次次都冇得揀，再唔係行去總站搭

坐上層左邊 = 社會賢達

上次炒車炒死哂班社會賢達

上層左面=咸濕仔

巴打住印度？

要坐巴士=窮撚

上車門對上

留意番嗰幾排係勇者

樓主=on9

坐司機位呢...

膠唔係問題
但比d質素

搞錯咗，樓主只會坐上層第一排右邊，冇嘅話佢會等下架車

嗰個係夢兄

好快落車坐下層
中間站落車坐上層前幾排
尾站落車中後排窗口

夢仔次次都要等下一架

又係呢啲垃圾post 拉

錯 狗唔上得巴士

你搭巴士係咪會早洩？

導盲犬係可以嘅

廢人，快d死

行李位呢

玩得多就柒㗎啦

我多數睇下個太陽曬邊一邊，朝早通常坐右邊，晏就黃昏就多數坐返左邊

自己揸巴士呢

企開上層

掹住門框呢？

坐車頂 = 成龍

坐上層右面有品味

司機位？

偷車揸嘅死巴膠

我坐巴士車長大脾

恐怖分子

今晚見

坐下層近門口 真虧佬 已中

有得你坐再算啦

坐上層右邊窗口位係咪社會賢達既油頭毒撚？

假設朝早由粉嶺方向去九龍為例
姐係由北去南

太陽起東邊照射
我會選擇坐右邊 因為唔使曬
相反下晝的話 太陽會喺西邊照射 我會坐返坐邊

由九龍返嚟粉嶺要坐番相反位置
加上坐中間會減低傷亡率 樓下又會冇咁好坐又嘈
所以我永遠會選擇上層中間的左右

而家仲坐上層樓梯口嗰啲真係勇者嚟

巴打識啲嘢肯定日日經過吐露港

唔係，上層左邊窗口位先係

有名你叫

黨鐵

坐司機大脾

逆sir有無開ig

有

坐司機位=打公仔

咩名 想follow

咁坐上層最後一排左邊係乜嘢人？

坐司機大脾係咩人

毒撚位

我習慣踩滑板車放條繩喺巴士車尾，當滑浪

巴士咁撚慢

你未坐過快啫。

最多咪80

空中巴士。

點滑浪

請坐

自己揸巴士呢？

嘩屌

咖哩牛腩走飯

代表佢係司機

拉

點解痾到咁多屎

坐司機位=衆生掌舵人

得罪佢，得永生

我想坐你大脾

坐上層第一排右邊 = 巴膠
坐上層第一排左邊 = 巴膠
坐上層第二至第三排 = 巴膠
坐上層左邊 = 巴膠
坐上層右邊 = 巴膠
坐窗口位 = 巴膠
坐路口位 = 巴膠
坐車轆位 = 巴膠
坐關愛座 = 巴膠
坐倒車位 = 巴膠
坐下層 = 巴膠
冇位坐要企 = 巴膠
車都上唔到要等下架 = 巴膠

你個重點竟然係個份量...不嬲問下條仆街點可以公眾露出

喺座位放針？